點樣用英文向外國人介紹城邦派

城邦=city state
派=bloc
華夏=waha?

jerk

chinese han cultural nationalists

皇天擊殺點講？

Hotdog

Behold the Scourge of God

Nut

我諗住講Divine retribution
好似你個個好d

psychopath

首先要譯啲封號

國師=fuhrer?

psycho club

psychosis web gang

Wrath of God

white card men

foolish group

Bond, city bond

Grassroots Chinese culture fundamentalists who have a unique interpretation on ancient Han Chinese culture and actively hide their Bach Viet origin for agenda. Mostly laughing stock for now. Believe ancient Chinese culture is superior to other culture and the glory of Chinese culture has to be restored one day. Might or might not turn against the West because of such fundamentalist view like taliban did if the West help them gain power.